政府有咩權可以任意停工?仲要出糧俾班仆街

打個電話去入境處想問野都無人聽,帶頭罷工我屌你老母,平時已經夠hea,依家仲要唔返工有錢收,重點係影響到市民,痴撚線

返工前三十分鐘唔做野是常識吧

又話要攬抄 但又要所有野一切正常